柒黎講 我都算極致

話說之前朝早搭火車返工
好唔容易逼到上車
係佢 嗶嗶嗶嗶 之際
有人推左我一野 幾乎比車門夾到個頭
我頭一縮....

屌佢老母 夾住左我副眼鏡
成車人笑到仆街望住
我都算 諗住忍到下個站執返即刻落車扮無野

我屌佢老母 佢開對面度門

然後呢

好有畫面

影低

之後開門有冇拎返黎帶

睇完個post我突然發現我都冇權話自己柒

你幾靚仔都忍唔到笑

睇人仆街最開心

勁撚慘

夾到變晒形
最後點？

笑撚死

等左兩個站先執到
開門執返 鏡片得返一邊
個架變晒形 即刻去眼鏡舖拎左對con

你想像下企係出面等火車既人
見到副眼鏡飛過

真係好柒

打鳩條友一鑊啦

新八！

成功救返！！